前庭神經炎

有冇人試過前庭神經炎？
睇咗耳鼻喉 食咗兩個禮拜藥
以為好返
點知近呢個禮拜又黎天旋地轉+嘔

前前後後夾埋超過個半月了

有冇人試過？幾耐好返？
有冇機會係其他病？

打算過完年再睇醫生/照一照

最後祝大家 新年快樂 身體健康

食咩藥？

俾藥名睇下

冇keep藥袋喇
但我記得醫生話係 銀杏同埋vitamin
仲有止暈藥
同期我有鼻竇炎
有開抗生素同埋收鼻水通鼻塞嘅藥畀我

而家已經冇再食藥 係暈嘅時候會食止暈